[黎明行動] 我搵到最完美嘅路障 隨街都有 連狗都清唔到

大家千其唔好咁做呀
條路會塞晒 藍絲港豬甚至連Green Object都清唔到
如果聽朝街邊啲違泊反晒肚 你地又會唔會割呢

推 [1/10]

推 [2/10]

係驚反到同路人

推 [3/10]

依層就睇下大家對依場黎明革命嘅取捨去到咩程度

推 [4/10]

千祈唔好去廢車場拖堆舊車出黎ROAD BLOCK呀....

大家一定要保護好警察既私家車

一人唔話係暴動係咪都有保險cam

推 [5/10]

未必 唔一定有得claim
所以可能係針對性嘅行動

roadblock 要大要升級！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

推 [6/10]

暴動點claim

推

就算唔係暴動都有機冇得claim

噴漆噴車頭玻璃好啲?
車主損害細啲

11.12最有效罷工roadblock，麻煩手足推推

拖車嗰部車點穿過啲車龍？
虛心問

反車車主好危險嘅

當然唔會有人喺車都反

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

push

推 [7/10]

要做記得帶手套，唔好留低指模

手足學野好快🤘🏻但真係唔好學呀

反OK，反籃絲車就可以

咁勁嘅

好想周街都見到
但唔鼓勵

實會有架

好認同，其實個做法係，啲藍絲落車清路障個下，即刻衝埋去推冧佢，咁啲藍絲就唔夠膽亂來。如果最好係搵到架單層巴士，打橫路中心之後再訓低，咁條路即刻玩完😂

呢排真係好撚大風，大家記住著風褸

推依個

你肯定個部係藍絲/狗車無人會有意見
但如果你意思係指隨街搵違泊反，我就真係屌爆你老母，用下腦，唔好負左一直付出既手足
屌你老母

清roadblock嘅廢中廢老嘅車
千奇唔好用佢地做roadblock

做野再綁手綁腳會出事
而家打緊仗
點做野睇你點分priority

依個真係好提議

唔好搞自己人嘅車認真

梗係搵狗車or清路障藍絲車啦

千祈千祈千祈唔好反的士呀！
佢地仲要用嚟收安家費車死人㗎！掛匪旗都收$800！
真係唔好呀！
記住，真係唔好咁做咁！

仲有個玩法，班狗落車清rb個陣，十幾個人衝埋去反狗車，車上理論上得番一人 ，如果佢落車就就神獸，唔落就連埋佢一齊反

This one?

將軍澳手足次次都刺激到其他手足創意

慷他人之慨